赤口反對仆街黑警加人工，屌你老母

「赤口抗警暴、反加薪」集會
日期：1月27日 (一)(初三)
時間：15:00 - 17:00
地點：中環愛丁堡廣場
主辦 : 社民連x工黨
🌟不反對通知書申請中
Source :

去唔去就自己諗，大家有唔同的諗法

推

弱智先會去，周圍病菌

周街都大劣人 咪撚出街啊

對，不應該出街

係足不出戶既情況吓先好拎利是